謝東閔都算係真男人

冇諗過佢會直線抽撃黎振燁好期待黎振燁會點回應
Btw依家先知原來有訪問過黎振燁但條片喺邊

三個十二線暗星學埋周揚青單嘢炒作

成頂綠帽笠上頭都唔識除叫真男人

頂帽咁綠都唔除叫真男人?
無野呀清

綠帽俠都叫真男人
最撚柒係佢依種人

只要是TVB的都必須收皮理撚得你條女係咪比人三穴中出高潮失禁

總之就係抵撚死

基心契弟

我幾欣賞佢雖然條女做錯但睇住個賤男講幾句想全身而退都仲肯幫條女出頭而唔係話之佢死我覺得幾有氣度不過我都希望佢會除帽佢值得擁有更好

3個成世人最紅呢期

Who？

唔鋸畀人綠帽咗發爛渣
抵你個仆街叫綠帽俠

咁大頂綠帽 都唔除
真心勁

通常呢啲嘢都係唔講由佢，依家似係內部有共識，推晒所有屎去個男到

好少見會咁樣浮曬上面開火

邊個黎？ 完全唔識

係真男人就即刻流出朱朱啲閃咭啦

死廢柴

偽人做戲 點都散 咪扮吓野 唔同大大聲同你講臭閪比帽我戴

飛咗條女吧啦，下次都係攪人男友老公架啦